冇住hall冇上莊冇返part-time都唔過三

唉！ 屌！

但有打機

冇溫書

關咩事

打丁累事

me冇住hall冇上莊冇返parttime冇溫書都過3

屌你 天才型學霸

爛面又爛grade